# Creado un cluster con MongoDB
- https://gitlab.com/salle3/kube-exercises/-/issues/7

# Se aplican los cambios
Se pide algun cambio y funcionan.
Va lento ya que espera a que se vuelva estable.
En un `ReplicaSet` se haria todo en paralelo y los nombres no estarian controlados.
